求下大家唔好再話要衝入立法會

我知衝入到立法會但作用一定係最大
我都好尊重立法會個邊既義士
但依架班黑警都唔知幾重防線
入到去可能又大量狗隻
今日分明放你入示威區開鳩你
唔係重兵守住個示威區門外啦
真係打唔成架，真係唔希望再有人受傷
黑警依架好撚鬼架
今朝分明放條夏愨道岀黎
唔係好似69個日放囇全部籠車啦
再襯你人多不停放催淚彈，玩鳩人
要玩有好撚多野可以玩

推